最近in左GU嘅入一入黎

in先知沙田新分店請緊人同埋係grp in
大家in 成點
同埋分店其實開左未？

[突發]今晚18區都有野搞

光復香港

沙田邊個位有GU 會?

同組有人問係唔係新城市廣場，個interviewer話未知實際位置係邊

裝修左好耐既三期我估

想問下幾錢個鐘

官網話係$65/hr

咁搞笑，可能唔到出年都未做得

個個星期咁搞新城市 仲有鋪想係果邊開？

In完 請咗

chur唔chur

Gu
加油

Good luck all
利申前員工

垃圾

+1 6號簽約

65$睇落好爽咁
實際呢就...

日資公司唔方好

無飯鐘 計埋飯得56$

陰公
做得u記 預咗俾人撚

係幾時in？

最高，勿on9

伏

知唔知佢地而家仲請唔請人雖然好多人話伏但真係搵唔到part-time返

統一㗎傻仔

19

見FB仲有廣告請緊你未試下上網填表lor

in完無消息😪

係65
新仔都係
同u記一樣

好多地方50蚊無飯鐘

真，例如係m記

咁無得鬥平嘅 你對面係資本家你緊係盡力爭取自己更多福利

同埋Uniqlo Gu係有要求嘅公司 個人怪小小第二個禮拜已經唔洗旨意有更 佢唔似啲波鞋鋪無嘢做可以企喺度吹水

都係個句 人地逐分鐘計錢就係用盡你每一分鐘

痴鳩線日資公司

份工hea到咁仲想點
我做u記旗艦店hea做咗兩年幾不知幾撚happy
又有女食又有錢

呢兩日先見到
sd左email
好想做gu 有冇人知仲請唔請

send email唔會覆

要點搵？

落鋪填表
記得帶相帶筆

任何一間都ok？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

邊間填就番邊間
呢個方法最快

唔該曬

想買gu啲衫r員工優惠
p.s u記員工可以交換

垃圾工

應該無gu人會買u記衫
利申U記

想知幾時開 同埋咩位

沙田？

比狗做